[急推] PolyU 手足最後逃生機會！

相信你地都知道狗已經全面包圍緊你地。

而家佢地會想散佈恐慌，令你地不功自破，最後佢地就可以輕鬆屠城。

可能你地好多人會想換裝逃走，但係其實呢條路並不可行。

因為PolyU 高層一早割左，疏散曬職員同保安，亦報左警，所以留係到嘅都係手足。

你地換裝都會俾人攔截住，唔會過到骨，到時落單仲危險，分分鐘被消失。

所以！！！而家唯一嘅逃生方法係反攻出去！！

你地而家身處兵家嘅死地，置死地而後生，你地眼前唯一生路就係拼死衝出去。

你地搵條無水炮車同裝甲車嘅出路，集中全部兵力，帶齊你地嘅裝備，補滿放魔法嘅ＭＰ。

正面突破警方防線，跑入大街後化整為零，棄裝而走。

佢地只係打份工，你地卻是要突破死地之師，加上你地集中人力攻擊佢地嘅弱點，未必突破唔到。

現實來講，主動出擊一定會有傷亡，但係你地俾人咁圍落去，後果亦係可想而知。

雖然我提出呢個方法，但都交俾現場手足決定。

但要快！！！包圍網只會愈來愈實！

最後，開花係唔會令到個包圍網無左，呢點我諗你同我都知，所以唔好再自己呃自己去開花了。

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

Push

推

冷氣仔收收皮先

最有可能係咁

手足唔好再戀戰

守唔到就走啦
手足安全要緊...

Push!!!!

打緊仗睇撚到你個post咩 拉

你比條逃生路線先

呢個方法唔係唔得，但係一定要裡應外合
出面手足幫手突破

我地都要反包圍幫佢地

收皮啦冷氣軍師

agree 要搵最小狗嘅出口走
全部一齊一個出口走 有車嘅去附近接人
途中唔好接近警察 用火魔保持距離

你收收皮先

我係呢到俾咪等於俾埋狗囉

路線當然交俾現場手足決定 先可以以眾擊寡

push

泛民肯放棄選票，出黎同政府談判：和平撤走poly示威者未？

你當係buy time又好，乜柒都好，就算比人屌扮大台都好，你係咪應該做d野黎救「人」啊？功利d咁講，全扮示威者都係你d票黎架！

咁多人唔想手足逃生？

計我話應該搵手足揸直升機一齊走啦
你話岩唔岩呀樓主?

少狗嘅路之餘，唔可以喺海嗰邊嘅方向，散唔到架!
同埋可以嘅話係向ymt或姐mk嘅支援隊方向撤

萬歲衝鋒

On9仔落黎Va講囉
呀！唔記得你唔係現場tim！

屌你老母 而家俾狗圍實曬啦

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

就算有，政府點會俾你咁做
咁難得有機會一網打盡
你班議員政府日後可以慢慢搞鳩你
但要重創抗爭勢力就係今次

呢度同出面post都好多散手風向

手足唔好戀戰
留得青山在呀

油尖旺！

Push 求上天眷顧理大學生，比條生路佢地🙏🙏

死士

化整為零!!!!

油麻地破路出去啊！！！！

攻出去啊內應外合啊

推一推 希望手足安全

唔好燒9屋，佢哋要守

各區手足救救埋大燒狗宿

撚唔知要搵少狗既路走咩on9

打個缺口畀手足撤

拉

間房冷氣開緊幾多度？

我由狗攻中大一刻已經不斷提人 唔好死守

成日有人走出黎屌 今日退 聽日佢入埋你屋企就退無可退 條紅隧一失就會無

我屌 連今日都捱唔過 仲講咩鳩聽日

以後唔準再死守 流水唔流 只係死水

班人一係五毛想手足死 一係對家藍屍同狗 引人慢性自殺

真係手足 點會叫人去死

你柒夠未? 呢啲係人血饅頭啊

要趁早下決心, 全部一鼓作氣, 如果唔係只會=長平之戰

推推推推推

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

手足..

Fake

你洗撚夠版未呀，個個post都留

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

推！

唔明中大已經係一個例子
be water呀

唯有咁

所以推爆你

poly手足加油

一定要

簡單講

全體成員萬歲衝鋒。拚死一戰換一線生機

一定要有命出番黎

pish

一路嗌光復香港，時代革命吶喊一路衝鋒

而家已經係走唔到，唔係唔想走

破釜沉舟

你都on9,點衝???

汽車在外圍狗公！同學在內外衝！

仲有無外國記者呀？一齊衝出啦！

一路扔魔法 一路衝 我唔信班防暴狗可以企係火海到守條防線

ON99，警察入大學捉人。香港人跟世界都不會放過政府，但你在街被人捉沒人救到佢哋，分分鐘被消失都冇人知

出面已經好努力開花 班狗今次唔放生路
拎曬火魔法衝出去😭

燒停㗎車

連記者都要十點離開
你地要集合所有衝既人
用盡所有野攻出去
預期比人咬
不如自救

學校高層報左警 警察有權入去執法

大學唔再係安全地方 唔好咁天真好唔好

急！
代polyu內被困手足傳口訊
Zone z 橋，李兆基樓，匯信樓約100人待救
男女各半

請幫忙forward

今點解POPO還未進去?

香港人仲好需要你地
一定要平平安安出返尼

散水狗死全家

咪一直攻緊囉

頭先架裝甲車都差小小破左防線啦

你地要平安無事啊

所以俾人拉晒就唔叫散水？

你係咪狗來架 咁想手足留係到俾你拉

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

我會建議男嘅Z zone一口氣攻出去 女嘅搵無狗嘅地方爬/剪鐵絲網走

不如搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

陣地要塞撚開心死啦 一晚陣亡幾百

冇可能 窩打老道過百狗 無間斷tg

你咪係度屈我，你到底知唔知POLYU 唔係全部都係牆，有好大面積只係一層鐵絲網，要進去唔係冇方法，咪天真了

你既然話班狗唔想入校拉人

咁佢地全面包圍來做咩？

派裝甲車係咁攻防線做咩？

你都話佢哋包圍了，佢沒法進校院
所以局面才仁僵持著